周手足cctv重大發現

唔識推理請見諒但係喺cctv裡面有個發現
[圖一係CCTV裡面
大家認住對鞋[img]
圖二係事發照片

我唔肯定地下係咪周同學對鞋
不過我學過急救，幫傷者急救除鞋，對鞋喺左近
唔肯定呢對類似拖鞋係咪同學對鞋，但如果係，CCTV同佢對鞋好唔夾
有冇ching可以幫手破案，我都係科大嘅同學

補發圖一

推

此post 已完

襪？

樓主88

對唔住

唔洗對唔住

多謝你就真👍🏻🙏🏻

但如果唔係佢
咁對鞋係邊個？

無啦啦有人除咗鞋喺隔離？
同埋佢對鞋去咗邊？

樓主快撚啲出不自殺聲明，快呀

其他人見字,唔好再推啦